如果elkie有上連登,你有咩說話想同佢講

1.希望elkie你永遠幸福快樂,身體健康
快啲CB啦❤
等左好耐
2.可唔可以幫我同子瑜講
從前從前有個人❤你很久
超❤子瑜
❤晒TWICE全部
3.可唔可以幫我轉達畀舒華
美延姐姐永遠係我心目中嘅神顏
隊內嘅門面

想佢西住面同我扑野

仲未瞓嘅
掛住你嘛
咁有我心
緊係啦bb❤️
Haha hahahahaha

牙欣 其實我中三嗰陣就中意你 但係一直冇向你告白 希望你將來嘅生活幸福美滿

你幾正 我有啲妒忌你

你是hana?

屌你老母
做咩將牙現晚晚瞓覺前同我講嘅嘢爆出嚟

中三?
嗰陣佢做緊咩

做我女朋友

嗰陣我地同班…佢成日唔返學走去TVB

想問下elkie嗰陣份人點...

你快啲坐返後排玩jer仔啦

竟然諗唔到同佢講咩好...

下
點解
佢兩個老死你點都有嘢講啦掛。。。

唔敢問啲分化佢哋友誼嘅問題

例如呢

舒華同子瑜邊個正啲

下唔使諗啦
擺明子瑜
佢口唔敢講佢心都咁諗啦

咁又係 所以冇咩野好問
都估到佢點答

不如問下佢鍾唔鍾意黎明

佢應該唔鍾意咁老嘅男人

唔好搞東海

On9

支持港女

周支瑜死得未